$5000 Budget 辦公手提電腦

如題 腦細比左$5000 budget買notebook home office用
自己睇暫時最好選擇係Lenovo ThinkPad E495 Spec如下

有無巴打有其他推介

lenovo? you joking?

巴打 有意見可唔可以都放低少少建議

Dell inspiron 14 5493

A315-56-34SZ
NX.HS5CF.001

Charcoal Black (黑色)

15.6"
Win10
i3-1005G1
8GB, DDR4L
128G SSD
1TB HDD
Intel UHD graphics
1920x1080

2.1kg

2 年保養

$4998

Thinkpad 係唔錯 但中資

加到16gb ram

辦公唔做私人嘢咪由佢，大把公司用Lenovo

大把boatware
一拎機即刻clean install windows

e495造工垃圾
x395好好多
接受到低色域t495/t495s都ok

有冇人用過avita ？

Avita個人覺得QC差

對電腦冇咩認識 但見佢呢排做緊特價$3000金屬面 都幾靚仔

加到16gb ram就over budget

呢部都唔錯 多謝巴打

如果14吋就毫不猶豫揀呢部
納入考慮先

over budget

減返條 4g ram 自己去買

DELL Inspiron 5590
I7 10代，8Gb ram + 512 SSD
6990 only

公司財物無理由自己貼1990

Lenovo Thinkbook 14/14s

Hp spectre 360
不過叫你老細加budget

how about envy x360

唔知喎如果嫌貴嘅話不如買壹號本算

女友買左，用緊，佢勁滿意

想問係 AVITA邊個型號？